Backbone — плагин с компонентом для рендера страниц и фрагментов OctoberCMS для передачи на строну клиента
Community — плагин с компонентами для реализации приглашений/запросов и создания/управления профилями пользователей
Location — плагин для работы с ГЕО локациями (в процессе)
User — модифицированная версия оффициального плагина от разработчиков OctoberCMS